[開竅] 廢撚左廣東話,繁體字,蒙古語,再統一語文先更有利習近平千秋萬世

唔廢根撚本唔撚知你地幾時抽佢水, 幾時屌鳩佢
廢撚左就即知, 即知就可以即拉
統一語文可以更有利維穩